做老師既巴絲入

我一直都係行融合教育既學校教書
做左老師咁多年
最難處理一定係校園欺凌案
難得警方話校園欺凌案可以同學校聯絡主任講
希望新學年會少欺凌案發生

有無巴絲都係咁辛苦
利申

教低組別中學
好多欺凌人既學生都係警察子女

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳